有冇人入過「渠」？

好似好神袐

張圖望左3分鐘之後...

屌你老母呀樓主 嚇到我跌左電話落地

條渠入面有